前加泰主席普伊格蒙特 在德國被捕

前加泰主席普伊格蒙特 在德國被捕

前加泰隆尼亞自治政府主席普伊格蒙特（Carles Puigdemont），周日（25日）早上在德國及丹麥接壤邊境地區，被德國警方帶走拘留。

西班牙最高法院上周五（23日）宣布，決定以謀反罪名，起訴普伊格蒙特等13名爭取加泰獨立的領袖，並發出歐洲逮捕令。如果罪名成立，各人最高可被判監25年。

普伊格蒙特去年10月底開始流亡比利時，上周四抵達芬蘭與當地議員會面。有議員透露，普氏在西班牙法院發出拘捕令當晚已離境。其代表律師則說，普伊格蒙特原打算返回比利時，但從丹麥過境德國時被捕，目前在一間警局內拘留。

（法新社）

成班左膠搬龍門，醜態百出
抵比班難民搞死

坐洗頭車返西班牙

記得加泰公投果陣, 連登仔仲打哂J, 講到加泰 就快成功咁

咁佢公投真係成功呀

香港有冇公投？

加泰唔係獨立咗咩

總統無理由被捕喎

公投成功 但獨立失敗

手術好成功 但病人死左

好似獨立左兩分鐘

謀反

衰過清朝

五毛出呢啲post證明好撚驚

加泰暴動都似

五毛dewi

五毛群龍共舞

五毛JR

五毛Overbet

五毛散佈失敗主義，唱淡加泰獨立運動，想將香港獨立思潮扼殺於萌芽階段

都係我習朝好 用30億關稅打掉美國嘅陰謀

成班五毛狗打撚哂j

成篇新聞關難民左膠咩事

記得班友嗰陣好撚惡，講到實掂咁，邊個一有些少質疑就係五毛散播失敗主義

已經參考左

黃台仰 學加泰主席, 走佬去外國

EU根本係反民主

仲仆街虛偽過共產黨

班友之前支持科索沃獨立

的確係 去到外國都會俾人捉去坐監

德國已中加泰獨派嘅圈套

屌你老母，依家個個笠撚晒水
做乜事呀，嗰陣唔係好威威喺度捉淡撚係五毛㗎咩？
做乜事而家自己變埋淡撚一份子喺度散播失敗主義呀？

中歐同東歐一定唔會支持你搞獨立
啲領土同語言文化亂到九彩咁
一定會影響到自己

好多五毛

五毛你唔幫主人打美國既

搞事預左比人拉啦
垃撚圾